燃點香煙 你最想起誰

多謝現任令到我戒煙

把煙頭彈向夜空中
沒有絲毫留戀
共你竟可這麼近同時那麼遠

每個食煙既人 都有佢既故事

用了一支煙的時間掛念誰

點讓一支煙 點起一張很想見的臉

奸奸

沒有煙抽的日子...
手裡沒有煙那就劃一根火柴吧
去抽你的無奈

燃點香煙喝淡酒
所有不快都溜走

Kelly

陳奕迅

我唔食煙 本身好憎人食煙 但以前有一個好鍾意既男仔 佢係食煙既 鍾意一個人 真係鍾意到果陣覺得佢陣煙味好好聞 依家有時諗起就會聽呢首歌

利申：現任唔食煙 而且好錫我

李c煙

ex係食煙的但係我無咩理 現任都係因為我所以戒

唔係食煙果五分鐘想起誰
而係食煙果五分鐘可以放空自己暫時唔去想起誰

愛情魔力係好大

我係因為散左唔開心而食

尋晚Kelly鬧得我好啱

用那火機噠的一聲把快樂燃點

屌你, 諗起左啦
fuck

一個會食煙既人 仲要用煙盒 而家佢無再用了

我中意zippo火機tak火個下

其實我都係 好記得佢果一幕 會好留意佢

絲打分享下你既故事